係連登睇GME真係好笑

1. 話左有機會輸哂 唔好訓身 要怪就怪自己太貪心

2. 話左要等 ss 個個咁唔等得既咪鬼入 唔怪之得舊年會失敗啦 咁易俾人動搖

3. 真係驚既咪對沖lol...咩都唔識既咪一股玩下

利申：6股+cfd蝕緊1500usd...但尋日對沖已經搵返一半 sh到底